Mijn genegenheid voor Marianne, mijn grondige overtuiging van haar gehechtheid aan mij - het was allemaal onvoldoende om die angst van armoede op te ruimen, of de beter te halen van die vals ideeën over de noodzaak van rijkdom, waar ik van nature toe geneigd was gevoel en de dure samenleving was toegenomen.
